朋友話我好中二病上身 (o’д’o)

咩意思啊玫瑰花

佢話我好MK又好中二病

代表想同你上床

咁大整蠱！？

真，個男仔上次送99枝玫瑰
之後俾佢呃咗上房

咁開心嘅送99枝玫瑰
我都想有人送99枝雞胸玫瑰俾我

健身室女仔問你可唔可以去your place過夜
你心諗佢一定係想偷我啲蛋白粉飲

我心諗佢一定係想上嚟食我啲雞胸

代表想中出你兩次

咁如果對方係女呢
女同女點中出

咩係中二病

臭曬啦

Ask google-san

絲打唔好唔開心

好唔開心！

咁我代佢中出你囉

照下你個柒樣先啦肥西，比我狙擊就屈我同你示愛咪中二病囉